人民日報--中央有權隨時關閉香港電台，堅決維護一個中國主權

老恩認同

快d 關
唔關正柒頭

嘴炮王 得個講字
正垃圾

做網台囉
佢地原班人馬既肯定大把出路
肯做就會有人睇

中国香港電台

無錯，香港人集資開電台

[更新版]到底大家撐唔撐港台

無錯, 燒山玩PATREON都有萬幾人
我唔信港台少過佢